2011MacBook pro vs 2016MacBook pro

Spec野唔係好識，
6年前我upgrade到去i7,
但2016MacBook pro都係得i5?

咁係咪11年粒cpu仲勁快過今日嗰部？
真心唔識

好似有分第幾代

我無記錯既話15 吋全部都係i7

咁你覺得夠唔夠用？

好似有得up 上去

同埋你2011粒i7得2.4GHz
2016個粒i5都2.9 GHz

2C4T 4C8T